其實現實社會真係會有通縮呢樣野出現咩？

發現過去無論係邊一個國家地方都係得通脹
同埋喺科技進步經濟發展嘅前提下無啦啦點解會出現通縮？

有啊香港都試過年年減人工，賤物鬥窮人

你10後？

巴打經歷過沙士未

google下都有啦

金融風暴個時你出世未

日本

樓主應該未夠十歲

2000年初未試過幾年通縮囉

90後，但係冇咩印象

沙士個時小4，唔洗番學日日去buffet，但好似只係樓價跌

當時係咩事

沙士時，剪下報紙印花，大快活$7.5有一份早餐

係咪太陽

99仔死開啦

利申真90後

日本90年代

94

yea, the hard day

科網股爆破導致股災再加上沙士 失業率上到8% 個個減人工

之後升左廿年

香港樓價都係3-4年前先去返97高位wor